{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27178",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서동 넘버25"
    },
    "text": "客室数は42個です。近くには釜山4号線の錦糸駅と釜山4号線のソドン駅があります。韓国語を支援する案内が可能です。高性能ゲーミングPCルームがオープンし、全客室でネットフリックスを無料でご利用いただけます。ただし、未成年者は入室できませんし、ペットは同伴できません。一部屋あたり2人基準価格であり、1人追加時に追加料金が発生します。駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、追加車両入室時に追加料金が発生することがあります。ソドンナンバー25ホテルではネットフリックスを無料で利用できるイベントを行っています。また、ヤノルジャ会員には様々な特典が与えられます。アーリーチェックインとレイトチェックアウトサービス、選好度の高い部屋優先割り当てサービス、現場決済時の予約と同じ特典の提供が含まれます。宿はきれいで親切で、値段の割にも満足できる所です。ただ、価格が少し高いというレビューもあります。ホテル式寝具類が提供され、客室ごとにウォッシュレットとWi-Fi、TVの再視聴と映画鑑賞が可能です。また、セスコによる防疫管理が行われており、ヘアアイロンのレンタルもできます。ネットフリックスもインストールされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "客室数は42個です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山4号線の錦糸駅と釜山4号線のソドン駅があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを無料で利用できるんですか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "一人追加時に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり2人基準価格であり、1人追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。ただし、追加車両入室時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員にはアーリーチェックインとレイトチェックアウトサービス、選好度の高い部屋優先割り当てサービス、現場決済時の予約と同じ特典の提供が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはきれいですか？",
            "answer": "はい、宿はきれいで親切で、値段の割にも満足できる所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何が提供されますか？",
            "answer": "ホテル式寝具類が提供され、客室ごとにウォッシュレットとWi-Fi、TVの再視聴と映画鑑賞が可能です。また、セスコによる防疫管理が行われており、ヘアアイロンのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはインストールされていますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスもインストールされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 429
    }
}